垃圾niko and 千奇唔好買佢啲鞋

原價$599見佢減到$299踭買黎試下。著左兩日就甩踭